<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="p2_textArr">
        <item>Средним хват сверху</item>
        <item>Средним хват снизу</item>
        <item>Широкий хват к груди</item>
        <item>Широкий хват за голову</item>
        <item>Узкий хват сверху</item>
        <item>Узкий хват снизу</item>
        <item>Нейтральный хват вдоль перекладины</item>
        <item>Частичное подтягивание хватом снизу</item>
    </string-array>

    <string-array name="p3_textArr">
        <item>Основной акцент: мышцы спины и сгибатели предплечья, в особенности плечевая и бицепсы.</item>
        <item>Основной акцент: широчайшие мышцы спины и бицепсы.</item>
        <item>Основной акцент: парные круглые, верх широчайших, трапециевидные.</item>
        <item>Основной акцент: парные круглые, верх и середина широчайших, трапециевидные.</item>
        <item>Основной акцент: низ широчайших, зубчатые и плечевая мышцы.</item>
        <item>Основной акцент: низ широчайших, бицепсы.</item>
        <item>Основной акцент: низ широчайших, зубчатые и плечевая мышцы.</item>
        <item>Основной акцент: двуглавая мышца плеча.</item>
    </string-array>

    <string-array name="p4_textArr">
        <item>Исполнение: возьмись за перекладину хватом,
            равным ширине плеч. Повисни, немного прогнув спину и скрестив ноги.
            Подтягивайся, сводя лопатки и стараясь коснуться перекладины верхом груди.
            В нижней точке для лучшей растяжки мышц спины полностью выпрямляй руки.</item>
        <item>Исполнение: хват, равный ширине плеч, только ладони
            на себя. Подтягивайся, придерживаясь тех же правил, но сосредоточься на
            отведении плеч назад и вниз в самом начале движения.</item>
        <item>Исполнение: возьмись за перекладину хватом,
            примерно равным хвату в жиме лежа со штангой, при этом снаряд обхвати
            большими пальцами сверху — это лучше растягивает широчайшие мышцы спины.
            Не напрягая бицепсы и сводя лопатки, подтягивайся, стараясь коснуться
            перекладины верхом грудных мышц. Прогибайся в спине и смотри строго вверх.
            Немного задержавшись в верхней точке, вернись в исходное положение.</item>
        <item>Исполнение: ширина хвата, что и в предыдущем упражнении.
            Подтягиваясь, не прогибайся в спине, выпрями ноги и держи их в одну линию
            с корпусом. Локти во время движения должны быть направлены четко вниз, а не назад.</item>
        <item>Исполнение: повисни на перекладине, взявшись за нее,
            как на фото. Прогнувшись в спине, подтягивайся, стараясь коснуться снаряда
            нижней частью груди.</item>
        <item>Исполнение: возьмись за перекладину обратным хватом, по
            возможности соединив ребра ладоней вместе. Повисни на прямых руках, прогни
            спину и смотри на кисти. Подтягиваясь, сосредоточься на безукоризненном
            отведении плеч назад и сведении лопаток. Подходя к верхней точке, старайся
            сильнее прогибаться в спине и касаться перекладины нижней частью грудных мышц.</item>
        <item>Исполнение: возьмись за перекладину, расположив один
            кулак перед другим. Подтягивайся, активно прогибаясь в спине и стараясь
            коснуться перекладины низом грудных. В верхней точке уводи голову в
            сторону от турника — при каждом повторе в другую. От сета к сету меняй
            расположение рук.</item>
        <item>Исполнение: возьмись за перекладину средним обратным
            хватом и подтянись ровно до половины. В этом положении зафиксируй корпус
            под прямым углом к полу и сгибай руки, стараясь приблизить ключицы максимально
            близко к перекладине.</item>
    </string-array>

</resources>